<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>A Data Science Odyssey.</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on A Data Science Odyssey.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>Copyright © 2017 Jean Souza</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Resume</title>
      <link>/resume/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/resume/</guid>
      <description>Hold tight! Ainda estou trabalhando no meu resume :)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como criar um blog em R utilizando blogdown &#43; Hugo</title>
      <link>/blog/como-criar-um-blog-em-r-utilizando-blogdown-hugo/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/como-criar-um-blog-em-r-utilizando-blogdown-hugo/</guid>
      <description>Como este é o meu primeiro artigo no blog, não poderia ser diferente, o tópico é: Como criar um blog! Incrível não?
Para executar com êxito todas as etapas desse post, é preciso que você possua uma conta no GitHub, além de possuir o R + Rstudio instalados na sua máquina.
O sistema operacional que uso é o Antergos, que é uma distribuição baseada no maravilhoso Arch Linux. Se você estiver utilizando alguma outra distro Linux, creio que seja apenas copiar e colar os trechos de código e ser feliz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Calm down! I&amp;rsquo;m working on it.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home</title>
      <link>/home/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/home/</guid>
      <description>Hey! Bem-vindo a esse antro.. ops, recinto de conhecimento. Dá uma olhada nos artigos:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>License</title>
      <link>/license/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/license/</guid>
      <description>You can use this page to put a license on the contents of your blog, like so:
 The MIT License (MIT)
Copyright &amp;copy; 2015 Nishanth Shanmughamnishanth.gerrard@gmail.com
Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy of this software and associated documentation files (the &amp;ldquo;Software&amp;rdquo;), to deal in the Software without restriction, including without limitation the rights to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is furnished to do so, subject to the following conditions:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>